有冇人知呢張卡邊到有得賣？

如題

好似幾正

用黎插咩

插外置硬碟盒有用

駁

有咩用 比一般usb 頭多d 電？

用外置硬碟盒唔洗另外插多舊火牛落拖板